支持效忠國家及港府港區國安法紀律拎50%人工上繳中央賑災

孺補國家武漢肺炎/洪災的損失

都係香港人啲錢

推